svg仲興唔興？有咩方法做animation?

卡通平面少少個隻既話用咩做好？謝

唔明你"卡通平面少少"係點，另外你想要點嘅animation?

svg無話興唔興，正路UI都會傾向vector based

svg仲興唔興？

svg好似起步無耐咋喎, 反而係個新興既vector image format嚟就真, 多見於漫畫界!

有咩方法做animation?

好多方法, 以前多數用flash, 而家會用HTML5 + CSS3 + JS.
嫌麻煩咪用jQuery囉, 係老套D, 但勝在易學易用:
800+ Best jQuery Animation effect tutorials & plugins with examples & Demos

即係一兩分鐘 simpsons咁上下質素

jQuery出唔出到video format？

謝

屌, 原來你講緊卡通動畫, 唔係網頁動畫效果, 咁當我冇講過!

咁Blender, Krita呢類動畫制作軟件啱晒你!

[懶人] 請教下 Google Doodle 嗰類動畫效果, 而家流行用咩軟件做?

Google Web Designer? Adobe Edge Animate? 揼code?

利申: programmer想搭單做少少animation

應該都係用after effect
如果vector應該可以用animate cc

jquery同你要做嘅嘢完全無關係

Blender唔係做3d㗎咩

Google 點整就唔知
不過programmer 做用unity會唔會易啲？

仲有Adobe 已經無再develope Edge
Edge Animate 同 Flash > Animate CC
Edge Code > Bracket
唔知Prelude變咗乜

Blender 主力3D, 但你絕對可以用佢嚟做2D animation.

講漏咗
係網頁嗰啲HTML5動畫
咁我諗用Animate CC掛

svg + javascript 都做到

其實講真，好多時css3做到嘅話，效能會好過JavaScript做

CodePen
30 second animation weighing only 120 KB, using SVG & Greensock